其實D蚊會唔會吸寵物?

最近好多蚊 搞到好多蚊口
聽講D貓耳仔好敏銳 打算養番隻比佢餵蚊 分擔一下
順便捉下D蚊
有冇ching知咩貓會識捉蚊?

會 但太多毛
捐唔到入去吸

早兩晚拍死兩隻（枕頭套兩撻血債）

人類無乜毛，可能生出嚟就係為咗俾蚊吸食

養隻貓係為咗俾佢餵蚊自己爽啲

係自從人類識著衫之後毛都少左

有冇D冇毛既貓?
如果幫佢剃哂D毛平時比件衫佢著會點?

吸龜血